警狗： 警察執行時係唔需要委任證

Source: Apple daily
是撚咪on99 個旗手個樣幾撚樣衰 自我膨脹到

叫人靜，香港法例唔俾喺街出聲？

屌你老尾當自己小學老師啊？

呢段片睇撚到燥
1. 灰綠衣無委任證係度也文也武
2. 大聲公叫人收聲靜d
3. 旗仔狗比人屌老母 佢講「大家咁話」

阿豬阿狗著件黑色背心都可以話自己係警狗啦 有撚病

建議將警察通例大大隻字印出黎做盾牌

發夢必備

警察通例香港仲適用?

屌條旗手棚牙爆到

有冇唯唯改圖

爆到就黎掂到條防線

棚牙磨撚住條路